廿幾歲都唔比我過夜

今日8號 我諗住去我個friend屋企過夜點知阿媽又叫我早啲返 野都未食就返 。 成撚日吹 我返屋企.

同fd玩緊就不斷打電話尼
好辛苦 返到去又比媽話。話家有家規 又話危險 ， 係fd屋企訓都危險成世人未試過喺出面過夜

我諗我成世都冇得出面過夜😭

是但啦😅 訓唔訓都係咁
唔想諗

比你老母電話我 幫你屌柒佢

伯母幾可愛

阿媽d emoji 好似細路仔咁

同我老母差唔多

伯母都算溫柔

你幾多歲

佢好搞笑

我屋企都係咁

真係慘

😡
😡
😡
😡
😡

第時同老公扑野要set鬧鐘11.30要飛的返屋企訓

天氣好好呀auntie

好慘嫁 奪命追魂call佢頭先打咗10幾次電話俾我

痴撚線都廿幾歲啦

你女仔?

老母識英文已經好勁

到你做人老母果陣話唔定都係咁
利申 婚都訂埋去過夜都比老母俄我

我都好想有個催促自己歸家嘅老母。

樓主中學大學時期應該都冇試過去人度過夜

好癲...

怪獸家長
樓主屋左應該都算中產黎
係咪由細到大都迫你學好多野？

佢岩啊 比你過12點返屋企
一定有下次 出去過夜一定唔得
好易比男仔呃

係咪先

你朋友係男定女

溫室小花就係咁黎
Cls廿幾歲仲管

開頭以為男人老狗張wallpaper咁可愛

笑死左 返到屋企未啊

佢成日都嬲😡

C ar
B us
W hy

所以樓主仲係處？

仲有c ar w hy擔心
i go to home by bus

😪😪 係幾可愛，不過真係好煩，係咪都打嚟。。

you know my feel😪😪😪

2頭左右啦。。

樓主直線收兵

唔好介意, 你屋企係唔係單親/你係獨生女, 可能佢慣左晚晚都有你陪, 唔慣自己一個係屋企姐, 講到尾都係擔心你, 到唔知幾多年之後, 再無人咁樣煩你擔心你, 你就會好掛住

點解你打3個字母既英文字要空格

驚你比人屌閪啊 啊女...唔洗畫公仔畫出腸既

我死比你䏲😭 如果係咁我都冇mood扑

深表同情

利申：廿幾歲巴都係咁

N o A r D angerous A r 😡😡😡😡😡

唔管比人屌大左個肚點算

你又返去？
慣壞曬呢d怪獸家長

mu m

離家出走一次
之後傾掂數先返屋企
互相傾下計拆掂佢

冇啊我打定輸數30幾歲都要準時返屋企

你覺得呢

😐 認真？

好似女朋友洗板

唔係呀嘛， 到出去住都要比老母俄？

下次直接講去朋友屋企宿營囉，
激啲話露營

你呀媽都係關心你姐
如果有一日佢唔再理你
你會又唔習慣架（我估）

真
細過你但老母唔識英文

你呀媽應該教得你好好 同好嚴

我做你契媽😡日日吹你

你呢啲人抵你俾共產黨管

記得留低呢張圖 將來嫁唔出 搬唔出去 就俾佢睇

伯母好得意
都係驚你俾人屌啫

樓主阿媽有無上連登嘅？

Exact7ly

其實正常

如果我做老豆都擔心個女嘅安危

巴都咁

女仔 唔過夜 都勉強接受

呢啲時候啲呀媽就會雙重人格

佢叫你D fd子
喺你屋企過夜咪得

唔係逼我學好多嘢係好多嘢都係跟住佢個套做。 唔比我有我思想。

你都未扑

尊重媽咪啦 扑完嘢好乖乖地返屋企

有無拍過拖？

睇你個fd 係咪女仔啦
或者係你媽唔習慣你唔係屋企

但平時凌晨 返都勉強算係可以但一定唔可以凌晨咁我都同阿媽講咗我同另一個同性嘅屋企瞓影埋相都唔得我都成20幾歲☹️

出嚟做野未?

我不嬲唔反共

香港人唔值得我沖埋一份

緊係心入面支持算啦

投入越多失去越多，幾多後生仔未夠定力比你地用情緒勒
索左，走去同警察打交。監就佢地坐，你地就八號波係屋企打牌

同性

你媽媽好搞笑

😭😭😭 可唔可以教我脫離佢嘅魔掌

樓主a0?

你又吹我😭😭😭好大壓力

我係巴
三十幾歲
都一樣比人管
成日話驚我學壞

利申：正常打工仔一個
老母係藍

唔好諗住可以理解到佢個腦諗乜

唔方便透露

佢同你同年紀個陣做過哂你做緊咩啦
同同性點會玩到唔想返屋企

笑9我😭

我媽咪又係咁
有時可能夜少少返屋企，未到12:00已經wts問我係邊 幾點返 同邊個一齊 點解去咁夜 呢啲一連串問題轟炸式問你，之後我就會索性返屋企 算！

好慘，

同呀媽講要做Les，
反正咁攪法實識唔到仔，
一早轉定好過

Lmao要屌日頭都屌得

You are my daughter we must stay together
哭撚左

細個都係咁
大個搵左份成日出差嘅工

我老母以前就係咁
你只要唔理佢，四五次之後佢就會知管你唔到
不過如果你仲食屋企著屋企就乖乖地做你老母隻狗啦

反叛少少
逼佢開放少少
你之前個po已經講過

唔係啦仲有個家姐不過佢喺外國 屋企淨係得我。 我明白佢嘅擔心但係我覺得過分咗其實我覺得有分寸， 自己自律，同有交帶就得啦

23以上都咁就真係

廿幾歲出去過夜仲有咩好嬲呀 唔通佢以為你仲係處驚被人左所以嬲豬？

原本打中文拼音 鍵盤 但係我打咗英文字😂

我都想知點解會咁

auntie rapper黎

control freak

點拍拖呀大佬 問返你阿媽當年佢老豆係咪同佢結咗婚先拖手仔錫錫啦

同性都屌到西

樓主獨生女??

你個名....你有冇玩good night? 我遇過一個同你一樣名嘅女仔

Can I have your wallpaper?

jm9

我都想 可惜我唔係

唔理佢已經贏左

幾廿歲人自己比啲主見

想留咪留

正解，樓主自己做成，乜都聽佢講，乜都要應佢
whatsapp答句唔返 咪煩，之後熄電話
再吵咪成個月唔返去囉

個ex老豆老母就係咁，出親街10點半左右就一定有whatsapp/電話問「係邊，幾時番」
答完佢都會每20-30分鐘再問
12點前一定要番到去，否則兩老會唔瞓，keep住上面做法，再坐係廳黑住面等你番嚟

你返工未架？定係學生

我老母都係咁 成撚日發老脾 你唔Q睬佢就得架啦 咪咁媽寶

你捨得佢等你門，等到瞓唔著？

你要阻止既大把方法可以做
你出post 根本只係想呻下 唔係想改變
問黎做咩啊 呻完以後早d 返屋企啦

OP係LES 😡

我以前會同我媽講我咁大個人自己有分數
試試佢

有咩方法

😡😡😡😡😡😡😡😡

佢都係擔心你姐
比到信心佢，佢就會鬆手

好過想有人緊張擔心你果陣，反而冇人擔心你，到時你就會掛住佢既追魂call

點樣啫

我20x都係要12點前翻屋企
ot都俾我老母奪命追魂call

唔跟佢做會點

唔返去咪 鬧到我pk 又係禁call我囉。

控制狂.......CLS........唔講以為同緊3歲小朋友講野

點樣姐🙁

唔鳩理佢
佢管唔到你幾多

我又唔想搞到件事咁大佢哋實會報狗 上次六個鐘冇返到屋企嗰陣時凌晨跟住佢哋真係報咗

我都想有人可以咁擔心我

你個wallpaper 好得意

跟住就會話你係我心目中仲好細

d空格係做乜撚

熄機啦

dllm block囉
自己住酒店一頭半個月不知幾free
依家又平

咪咁廢啦，廿幾歲人，抵你俾人當狗咁管

就係唔得呀基本上係唔俾我過夜 邊度都唔得

去旅行點算？

我會覺得開心左，舒服咗冇咁壓抑。 佢一路打嚟我就一路唔開心。次次都係咁

裙腳仔

搬出去囉

係呀 好撚慘
被逼做宅男

想識auntie

你老母真係勁
就咁睇都覺得煩到痴線

明樓主

send D扑緊野相俾佢，等佢接受現實

ocamp hall??

我睇兩個家姐既經驗，有男朋友同突破過一次之後就會好d

佢黃定藍

藍呢一年應該幾難頂

知道其實咁樣真係好煩

但係睇得出你媽咪真係好緊張你同好關心你

樓主要珍惜呀，之後你就會知道，依個世界永遠都吾會嫌棄你，吾會放棄你嘅人，就只有你屋企人

當有一日冇人去煩你嘅時候，你想幾點返屋企就幾點番屋企嘅時候，你會覺得好free...

當一切好似準備習慣嘅時候，你就會覺得好空虛，好想有人去關心你，去管住你...

記住，比人關心，係一種福氣嚟...

要珍惜

我老母都係咁
中學簡科又唔比我自己簡
出街比人催左差唔多廿年
讀大學去完一次exchange
再加佢藍到仆街 我宜家唔理佢
佢就冇再奪命追魂call
利申：比小學/中學同學笑足咁多年 頂

咁樣都仲要人走
係街唔係仲危險咩

係我一定要跟住佢嗰套做姐😞算唔算嚴

On9港豬老母

係 第一句就話佢岸九舞若依先

你無去過旅行？

屌 一鳩樣

返到屋企未

伯母識英文，即係屋企都算有啲錢，家教又幾好，幾多人恨都恨唔嚟，好好珍惜

條命你定佢？點解要跟佢做？

歡迎來到e class討論區

連豬cute啲傳神啲

收皮啦
講埋d廢話
主角唔係你緊係咁講
下下將d野push到最盡講到唔係度就點點點
根本個問題冇解決過

真係屌你老母

但佢又30歲又話想叫我結婚都唔知佢想點

慘得過我35歲 我阿媽whatsapp叫我返屋企飲湯
搬左來自己住十幾年了

搵個男朋友會好d，我可以幫你

好慘
唔使問都知肯定係控制狂老母

出多幾次夜街唔覆佢機
試多幾次唔理佢佢都廢事晒心機哦你

仲有mu m

真係on9
講咗唔返，佢自己仲要等關我L事

我同同性過夜喎

絲打有無試過唔係同屋企人一齊去既旅行？

冇

咁佢咪知煩你有效囉 咁KAI既你

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡

樓主老父死左未?
可以介紹你老母我識嗎? 母女丼

先斬後奏

裙腳仔仲要post上黎話比人知
正一豬閪

熄電話唔撚洗煩

上左熱門，伯母會唔會睇到

可能有你唔知姐

十成十驚你出去扑野
啲父母有時真係好戇鳩，覺得人類夜晚先會扑野

Btw樓主你一日唔衝破佢地條底線佢地一日都未識收
雖然有啲人話好想有屋企人關心自己，但係自己同親外國frd講起呢方面就會覺得好羞家
咁大個人同父母住，連幾點返屋企都要管

樓主係咪住私人樓？

唔好聽佢講
直接同屋企人傾

Mon得你咁實可能知你連登ac添

我覺得擔心係正常但係我只係去同性屋企過夜佢屋企人都叫我過夜咁我有交代我去邊度同邊個咁都得姐

你問題

屌

樓主女仔？點解唔俾你過夜你唔明？

我係你老豆就一定唔畀

屌 呢個

樓主wallpaper 好得意 好想要

阿媽俾你去遊行嗎？

單親？

狗咩
人係獨立個體係會有自己社交嫁啦
點有得咁限住人
後面果part直頭情緒勒索

但係佢屋企多嘢玩啲所以就去咗佢屋企玩咗一陣 。

打得中文拼音, 係咪多數新移民

女仔正常會緊張啲

多謝

樓主收皮啦
人地俾晒意見你
自己又唔敢做去突破
一世跟住你老母啦
你只係佢嘅二次生命咋

同我條女一樣

受害者加一啊絲打
唔洗打風唔洗肺炎 11點幾老母就開始搵女 因為門禁係12點
有時想同啲fd玩夜少少食埋個糖水先番都屌
想出去過夜唔洗諗
不過呢見過最癲係18歲仔 9點就比屋企炸電話問番屋企未

我呀媽都係咁不過佢都係關心你姐

超有共鳴🤦🏻‍♀️我媽都係咁

唔係扑野就影下Fd屋企比呀媽子睇等佢安心d

有朋友30都係咁
奉勸不要再活在父母對你嘅想像之下
你有你自己嘅路要行

唔係扑野呀同性扑唔到

佢老母報狗

真心我老母都係咁 當你係呢啲老母仔女真係生不如死 冇自由

似女朋友

有呀但都係未過過夜

Rambo 叫佢個衰女唔好去墨西哥 佢係都要去

你知唔知佢個女下場係點？

呀媽叫個仔返屋企好正常嘅，
搬出去都仲係佢個仔嘛。

點樣都要衝破一次
我之前都係咁呀
結果後面送咗我去外國讀書
返到嚟香港就冇再理過我了

你都係返屋企啦樓豬

Btw 你老母好cute

咪由佢報，狗都當佢on9啦

經常性唔返屋企瞓表示接受唔到

8號唔係更應該要留係安全地方咩

囡啊..你返到嚟屋企未

呀女夠鐘返屋企arrrrrr

佢想做你老豆喎, 你多謝佢

有冇俾老母知過你拍拖 到時一定有排煩

未 讀緊大學咋但係諗住之後租宿舍住 唔知佢到時又俾唔俾

媽咪有上連登？

我有個fd呀媽就係咁日日追魂call,到而家30好幾都未嫁得出
但成日都問佢點解無拖拍

25歲
我阿媽都仲係會十點開始催我返歸

你咪試吓影你個frd俾佢睇，
或者facetime你老母俾佢睇做證明囉

樓主你都識講廿幾歲人 係時候唔駛咁聽話架喇
第時再縱佢就拖都無得你拍 有d野大家趁早有共識會好d

個個老母都係咁㗎啦

樓主又真係有啲慘
我父母都差唔多
有少少身同感受
不過睇到伯母嘅emoji回覆又有啲搞笑

你老母打識英文又識打正字...勁哦

廿歲唔過得夜
你剩係群d 男仔？伯母唔放心？

咁係你老母有問題

咪就係
講到佢身有絕症下一秒就韓劇咁死咁款
係咪佢一日唔死樓主都要做佢隻狗聽聽話話啊

第一次聽真係會報狗搵女

好橙

好可愛

唔好理佢
情緒勒索嘅都係恐怖親人
對佢地仁慈就係斷送自己嘅精神健康
佢唔係緊張你，而係緊張自己嘅ego

我轉唔到喎我始終都係鍾意男仔 有尻☺️

😡😡😡😡😡😡
❌❌❌❌❌❌

如果比佢知你已經扑過會點

講得好聽就話關心，根本好撚多呢種老母當自己個女係資產咁看待，有啲更加痴線，當自己個女係投資，要求埋將來女婿好似妹仔咁服侍佢。

坐低傾 對眼要水汪汪 眼淚浪下浪下咁 講到好大壓力又呢又路咁 談判要講到個價低啲再等佢還下價

控制狂

連登仔又神探上身

其實你都有一定責任搞到咁
你係咪比唔夠信心你屋企人 覺得你未成熟 獨立到
20歲唔代表咩

怕你比人屌到落唔到床，好多人都係咁就失身

有第一次唔番屋瞓，就會有第二次，相信伯母係唔會俾依件事發生。

其實8號風球仲係出面真係有危險 好正常 佢都係關心你姐

on9

對付控制狂 就係要俾佢知道佢愈大力 你愈反感
愈想控制愈控制唔到

唔好俾佢有錯覺自己係大哂
反而係要鋤低佢自尊 話俾佢聽佢唔係最重要
要佢接受現實

扮鍾意女仔姐

情緒勒索

日日幫我吹

今次又尼啦 唔知下次我大學租宿舍住會唔會又唔俾

你阿媽係咪嗰啲約frd出去倒數都要11:00前返屋企

Blame the victim
樓豬點解唔成熟？
咪因為佢老母由細到大都用呢個方法教女囉
咁樣管法點獨立呀？

同家母一樣
同男友一齊四年幾都唔俾過夜 除非旅行
但係算啦 父母都係出於擔心
特別係女仔過夜 佢哋真係想象到好多野架！

學生 仲有兩年讀完

做咩用支那拼音

仲會屌柒你，廿幾歲人識啲咩

其實你媽咪豬都想同你的FD子玩下
叫FD子喺你屋企開枱打下麻雀仔

We are Family!!!
Father And Mother I Love You

直接講今晚扑野唔返嚟訓

邊個話

真係慘

講緊你老母，今晚要擔心你成晚唔洗訓

我媽都係咁
屋企得我同佢2個
但佢個方式唔係好似auntie 咁 係咁😡😡😡😡😡炸機
而係事後不斷情緒勒索 俾說話我聽
講到我去男朋友度 丟低佢一個係屋企 好悶
又唔知點解可以引申到第時佢老咗我會唔理佢 之類...

其實我都大個 都廿中啦
點解想有自己生活獨立少少 都要講到我做錯事咁
搞到我依家次次出去過夜都好內疚同有罪惡感...

俾你住hall但唔俾夜返屋企？

你30幾歲都仲比阿媽管？你結咗婚未

呢D人淨係想做人地心目中最重要既人
就係要存在感
偏唔俾佢做就得

人地根本冇分身邊D人排第幾

肯定唔俾啦 樓主你諗定方法啦

以為自己開post利申廿五

睇得出你阿媽好錫你
獨生女？
如果係 得一粒女 唔緊張你緊張邊個

😡😡😡😡😡

咁咁啱打8號風球呀嘛咁又玩得開心 咪諗住喺佢屋企瞓囉

讀大學住 Hall 就係要改變屋企思想

我到26、7歲都係咁
唔俾過夜，11點打後狂問我返到邊
之後搬咗出去住覺得終於搵到自由

樓主阿媽啲語氣好似上司

睇字都覺得煩，好彩屋企未到咁

幾多歲，仲要影俾佢做證明
痴撚線

緊張唔代表要永遠綁住
其實都廿幾歲
係時候都學識放手

都幾on9

你都識講自己都成廿歲人
自己渣主意啦..
成世人都睇阿媽頭做人咩...

以為係我自己開po

唔洗想象都知一定會扑野啦

唔係一男一女其實驚咩

你再唔企硬
係害自己 害埋第時個另一半

都幾肯定帶男/女朋友返屋企見家長會好大壓力 好多說話聽

因為佢個第一位俾人拎左
佢會做盡所有既野令你返去佢身邊

i know that feel
我媽以前迫我12點前返到屋企
但人係可以挑戰佢底線的
慢慢佢就會習慣
佢愛你先會緊張你同擔心
你試下消除佢擔心嘅位
eg.我而家夜返會同佢講坐尾班車，點半前返到，等佢唔好奪命追魂call

我老母都係咁，但我28歲了

點睇都似粵拼支那拼應該好難打口語啲字

好想中出樓主

我媽都咁講但未報過

頂同我阿媽一模一樣。。。。 你一定知我感受喺點

咁似我老母講啲野

咪撚理佢啦

搵人幫手send畀auntie

同佢講 你再咁俾說話我聽 可能真係會唔理佢
俾危機感佢

其實11:00前都可以扑野

以為自己開post

尼你老母真係

好似d痴線男/女朋友
瘋狂轟炸

有諗過返夜，但係我覺得我自己唔得

痴撚線公司 扯線公仔咁

過來人話你聽
規矩係用嚟破壞嘅
佢set門禁你就一次比一次遲返
佢唔准你出去過夜都一樣 你一次比一次夜返 之後直接通頂
佢知管你唔住就自然會放棄
不過你要預咗每次返到屋企一定會比人屌到上天花板 睇吓你頂唔頂得住了

利申 由中學時期10點前要返屋企 去到大學幾日唔返屋企都無人理
不過中間經歷過幾次幾乎家變嘅爭執

我13歲阿媽就過身，想當年佢都好嚴好煩，但依家我已經唔會再領略到

講經咩
點會唔會呀？
你冇去過fd度過夜？

諗起哩單

爸爸和小學生女兒的爆笑LINE對話：是病嬌！是未來控制狂女友？！

女兒頭像由笑笑臉變成生氣的臉

應該喺以前小學學普通話,又記唔到倉頡碼,所以用拼音

我都喺用拼音,因為嗰腦太細太無用,記唔到速成倉頡碼

控制欲好強

爸爸喺唔喺度？聽過有case爸爸走左 媽媽先變到咁 因為佢係你唯一依靠

咁我都要諗阿媽感受㗎嘛

唔好意思，真係好搞笑
你阿媽好得意，好似啲女朋友講野咁。
你開個po抱怨冇得過夜一樣幾得意
果然係兩母女

你直接屌佢一鑊勁就有得過夜
都咁大個人

同我老母一樣，有時候真係幾無奈，廿幾歲人 11點鐘番到屋企都會比老母屌做咩咁夜番屋企，而佢屌既原因係，我唔係屋企佢訓唔到覺，所以我遲番搞到佢無得訓，會令佢聽日番工無精神

樓主呢句好易令人誤會

咪話你抵死囉
繼續活佢嘅第二生命啦

廿幾歲都唔比我扑野

我無返屋企都無人問好事定壞事

粵語拼音呀你老味

如果唔想有中間嗰段經歷 消失幾日係最好選擇

人如其名
你真係 on9嗰噃
你當呢度 ig定fb

😡

係咪驚ai check到打咩字

前排連登都教話打字要隔一隔/加啲亂碼/emoji
費事被ai電腦一嘢知道你打緊的乜

衰d講
如果佢重係度
你一樣會覺得煩

想解脫得一個方法 就係爆佢一獲

老母以前都成日炸我wtsapp催我返屋企
自從我成日出去過夜仲要係男朋友屋企之後都無乜點催我返屋企雖然仲有炸我wtsapp
講到底都係驚你扑野姐快啲搵個是是正正男朋友俾佢知你地過夜

用咗粵語拼音打咗英文字

唔反抗就抵死

但伯母咁可愛又係難反抗d嘅

on9要扑野日頭都可以扑架啦

煩閪到 根本習慣咗控制你當你附屬品

佢就係知你會理佢感受
咪食住你

你理佢感受佢愈唔理你感受
開始覺得你自己攞黎

ur mum so cute wor😡😡
btw我以前都係咁 經過多次嘅先斬後奏
依家想過夜就過夜

😡😡😡😡😡😅😅😅😅😅

同我老母一樣
不過我細你少少

伯母幾歲？

過夜先可以扑嘢咩同過老母咁講

好似真係喎一定係結婚之後先至做

有無試過影相比佢睇 等佢大概知道咩環境有咩人 可能會安心啲比你夜返/過野

八個字

電話無電
返黎再講

當你有第一次之後就有第二次好快你老母就會好快變到唔再管你

二十幾歲人仲老母管
扑下野犯法咩
如果老母有教好 仔女自己識分
管到仔女入棺材先死好無

根本好小事, 大部份人都遇過, 我老母仲勁周圍打電話畀我朋友刮我出黎回應佢

唔係呀有個家姐不過佢係外國

結咗婚之後先知原來係迷你芝士腸點算
唔通第二日起身即刻搞離婚咩

記得一年前都仲有你呢d煩惱
宜家已經冇了 因為媽媽已經唔係度

不知幾想佢煩

較靜音
sd message同佢講你已經xx歲，唔係16歲，唔駛擔心

開到第一次頭，之後會好好多

On9 咁多年之後 我一啲都無掛住啲咁病態嘅行為

鬼唔知佢老母on9咩
依家樓豬又要靠老母感受，又想岀去過夜咩，
咪試吓取得佢老母信任囉

直接封鎖

消失咗嗰幾日係爽呀 無人管
但返到屋企都係會比老母屌到仆街 避唔到㗎
嘈交係必須的 要比老母知佢點一哭二鬧三上吊你都唔會就範
過多幾次佢就自然會放棄㗎啦

我呀媽都會唔俾我出去過夜，除非個朋友佢好熟，廿頭好正常

不過有啲位 我媽都盡量放手
好似grad din之後同班frd直落party room
其實我只係講咗句今晚會同朋友去party room玩，3:00返，佢已經ok，冇咗追問落去！

媽咪whatsapp唔覆上嚟連登？
😡😡😡😡😡😡

冇俾地方你住咩
😡😡😡😡😡😡

住宿舍
❌❌❌❌❌❌
No No No No No

我都係咁
教你兩個方法
1. 識機
2. 唔理佢 (通常咁會好無mood)

你多啲出夜街啦
六點機 同fd食飯直落過夜
又或者搵啲夜放part time 嚟做
出得多 朝早或者四丶五點先返去
比佢習慣下
久而久之 佢無你扶
佢就會放棄㗎喇

我都二字頭
用左三年時間 令佢徹底放棄

On9 20幾歲人仲要管 我係你就唔好理佢 佢慢慢就會習慣 唔通結婚生仔之後都要咁？

嬲番佢

唔會傾到

同佢講：咁關心我托咩，得閒關心下個社會好過啦屌

我都係

真係做咗公主 係廳到等，我頭先情況一樣

你好咸濕

屌我懷疑我老母係你老母
幾年前佢又係咁管我
佢都講過我地一家人嚟要喺埋一齊
我果時串佢話咁係咪死都要死埋一齊
佢話....係
屌

認真，考慮搬出去啦
廿歲頭我去男友屋企過夜，我爸媽都係癲咗咁催我翻，癲到駕車過黎接我。上年政見不合炒大鑊，嬲得滯搬出去，衣家佢地冇野好講，每星期我返屋企食飯仲煮好餸我食
咁對個女，佢地抵架。

我fd個呀媽就係咁
大學都唔俾佢個女拍拖
點知一畢業出嚟做野
就開始係咁介紹啲同鄉俾佢

如果俾佢知你同人緊過野，佢係咪會報警拉鳩條仔嫁？

所以我喺外國大 我老母都唔俾我去人地度sleep over

總結：樓主傻閪老母，佢仲當你係10年前嘅小朋友嘅家庭模式去教你，不過冇辦法始終佢係長輩，你唔好諗住改變佢，香港嘅家庭模式就係咁樣，你只能夠接受，但開始成熟嘅你你首先都要妥協咗先，跟住再喺適當嘅時候適當嘅環境適當嘅情緒將你嘅感受講俾你老母知

以為自己電話cap圖

一唔係秒回就奪命追魂call

咁你媽唔會點過問你家姐??

估唔到上上下連登會見到伯母！
幫我同伯母打聲招呼先，我會響連登照顧好你個女架啦。

唔會唔理啦，都唔想佢唔開心， 同埋佢會不斷打嚟㗎轟炸我呀

觀察分析下又神探上身你平時唔會觀察人？

我老母都係 永遠都問我番未 幾點番
細個少少仲狂Call係邊

雖然係關心
但其實多撚餘

熄機 ， 唔理佢係唔成熟嘅表現千祈唔好咁做

點解會有你朋友電話

都係wor
錯怪樓主

幾歲結先？

返到去第一時間入埋自己房門
塞住耳機乜都唔理 第二日要出街嘅照常出街 冇嘢做繼續耳機 抆耳機嘅話記得最高分貝尖叫發癲 務求一定要癲過佢

我老母都係咁我宜加二十頭，仲係每次出街都要俄，幾點訓覺又要俄
佢哋依啲怪獸家長慣咗要仔女跟住佢嗰套去做
惡撚過中共

好正

經濟未獨立就收皮先嫁啦
遲D搬出黎你鐘意通宵扑野都無人理你

會唔會考慮搬出去住呀
先斬後奏（有錢嘅話）
同埋可能今晚9號波又黃雨特別擔心呢

真係仲細
你媽咪正常嫁

未48 可以做d咩

係呀，真係開住門一直等🙁 我唔翻佢都唔會瞓覺佢話佢瞓唔着擔心

我 又 要

Pm我 當住佢面扑 應該唔會再管你

你不尊重媽咪

唔比嫁出去 老母同女must stay together

點對？
睇落好錫你咁

見到你個post諗返起幾年前既自己，我阿媽由細到大都唔俾我喺出面過夜，夜過十一二點會係咁奪命追魂call，佢真係會坐喺廳等到我返先瞓，我一直都覺得好困擾，覺得佢好似唔想我長大咁。
兩年前因為返工好遠而鼓起勇氣自己搬咗出去住（係真係搬前一日先通知佢果隻），一開始佢都好撚煩每個週末都要我返屋企，只要唔好理佢，同佢講我生活得好好，so far而家佢知我經濟同生活獨立到都冇再煩我，淨係會大時大節問我返唔返屋企。
我覺得個重點係你要話俾佢知其實咁大個人就算有咩事我自己都會負責任囉（上面有人話驚你人同人扑野有bb，20幾歲人生仔都好正常姐自己肯為自己嘅行為負責任咪得囉）

有本事自己搬出去住咪唔洗俾佢管你

問咪有囉, 仲用紙筆抄低, 不過佢試過一次, 我話佢咁係無用, 只係煩住人地屋企人, 佢就唔會再做

忍咗20幾年啦好辛苦啊過多半個月大學住宿舍諗住出去瞓唔知阿媽俾唔俾

好多人用android都會打廣東話拼音

你同佢講
我一係去人地屋企過夜
一係喺屋企通宵上連登

然後俾電話佢望下連登仔係咩人
咁佢應該唔會再阻你出去玩

不過可能收撚左你部電話

衰女包
媽咪同你認真講野仲笑喊

做咩姐
樓主都話會
個個屋企都唔同
睇落樓主同媽咪關係係好果隻

冇錯呀佢都仲係覺得我係好細仲係話出邊危險好擔心我

如果你唔係好多野要依賴佢 就唔好睇佢面色做人 比D顏色佢睇

其實好sweet，有啲人想有媽咪call都冇

想知你去旅行咁點？
返香港訓？

依啲咪情緒勒索
老母都捨得要個女冒住8號波橫風橫雨趕返去啦，掉返轉又有咩唔捨得先？

好正喎auntie

真心咩
廿頭都大學生就grad

唔好嬲啦

我有個fd廿幾歲都係好似你咁
有次我地打緊牌 佢本身十點諗住走
點知佢老母9點幾已經係撚咁打比佢
佢又唔敢反抗 最後副牌小相公埋

同你講個笑話
我老豆五十幾都比佢老母奪命追魂call佢放工去邊番黎未夜啦危險

呢樣野係你一日唔搬出去就唔會解決到既問題黎

每個父母都要教育架
凡事都有第一次
早D革命早D獲得自由

係咪搬左出去住就100%唔會再煩到你？
兩老都好q煩

做父母嘅最緊要適當時候識放手...
廿幾歲都未試過同朋友過夜，咁我諗旅行果啲都只係同屋企人去㗎啦？你話未成年中學生我都可以理解，但都二字頭啦，住Hall又唔比Ocamp又唔比？就係因為「佢覺得危險」「佢唔想」「你要顧佢感受」，情緒勒索你，你又唔忍心反判一下，好難幫你喎...同埋你都大個女啦，比多啲自己嘅諗法，唔好再扯住呀媽條裙由佢擺喇

乖啦 阿女 返歸訓教啦你

其實兩條女有咩好玩 你咪試下同個朋友自拍一張或開個live比佢睇等佢放心 定係你有咩前科

你家姐而家可能晚晚係外國出去同人玩緊 問老母點解自己唔得

Auntie好恐怖
No offence, 單親家庭？
We must stay together 好似講到相依為命咁

伯母性觀念一定係好迂腐守舊嗰啲
e.g.結咗婚後先可以做，女仔去男朋友屋企過夜好肉酸/蝕底嗰類

以前老母因為我啲同輩而講過類似嘅野，我笑咗笑然後話喺我地呢個年紀嗰時你連仔都生埋啦，仲諗人地有無扑野 之後佢就再無提過呢件事

呢類父母可能寧願你比8號風吹冧招牌打中個頭入廠，都唔想你8號風晚喺安全地方扑野
樓主保重

真人實驗證明比你睇 你惡撚過佢 佢惡唔出咩樣

有依啲老母
男朋友都會離開你
BTW 同我條ex 個老母一尻樣
門禁1030 （除咗特別日子，否則點都會一係佢老母接/老豆渣車過來）
心諗洗唔洗咁

人係要到失去先會珍惜
但佢仲係到既你一樣要煩
我都覺得我老母好煩
但亦都覺得佢走左既話
會好懷念佢煩既日子
所以會諗佢煩緊我既野係咪合理
覺得唔合理既一樣唔會妥協

第時老公條撚洗唔洗俾mami check左先？

假設你屋企人唔係心理變態，樓主老母嘅行為一定係向善出發的。

講得難聽啲有時迫死自己屋企人就係咁樣。

家有家規無錯的 ， 但總會有人唔鍾意

等同而家嗰啲咩濕鳩國安法唔係我哋啲人都唔使出嚟反啦

搵個適當嘅時機講你嘅想法比老母知啦

否則佢永遠都只會當你係1x歲嘅小朋友

外國管唔到,咪將精力放係你度

同我老母啲語氣一撚樣

尼你老母

你老母只係唔想你出去俾男人中出完大住個肚搵佢埋單，有咩問題

佢咪好嬲咪幾日都唔理我跟住可能唔俾飯我食 可能之後我問阿媽攞少少錢佢都唔會比我

佢係怪獸家長
佢會比晒最好既你
但都會要求你跟足佢“最好”既做法，睇法

你既人生係你自己唔係你老母既
自己諗下之後既人生係屬於你定佢
想唔想成世活響“家規”同“老母”之下

當然破局係需要勇氣
想繼續過被規劃好既人生
定自己規劃人生就睇你自己

熄機繼續玩啦 嘈落去冇意思 只會影響大家心情

女仔正常
男仔就超唔正常

我以前都係咁
唔聽一兩次佢慣左就易話為好多
最多第二日比佢黑面 佢黑面你賴皮 佢都無你辦法
第二日請佢飲餐茶分分鐘開心過平時

廿幾歲又點 做老母既無論你幾多歲都會覺得個仔女永遠都仲係細架啦

全世界老母個女都係咁啦

咁撚癲既
嚴重控制狂
咩叫 must stay together
咁落去你去到30歲都一樣係咁

最慘真係小相公
肯定掛住聽電話唔記得摸牌/補花

報狗咪報狗lor
你一早同佢講你喺邊
佢知你喺邊已經唔叫失蹤啦
報狗可以當係報假案添
你都出黎做野有咩好驚
最多咪搬出黎住一陣
好似我咁讀緊書仲食緊老豆老母就話啫

今晚8號波仆野夜唔夜

你老母心諗你個衰女仲唔係同男朋友扑緊嘢

我都係過來人，惡過一兩次開咗頭下次就唔會再理咁多

你不尊重媽咪😡😡😡

睇嚴重程度啦 你今時今日咁樣講你媽 到佢唔係到又或者你做咗人母親 希望你唔好後悔 有人關心自己其實係好幸福嘅事 當然外人角度睇你媽可能都係多咗 但為乜？咪又係為你

問人拎錢, 被人煩下都唔濟

我同意樓上講嘅一個terms

情緒勒索

「其實我咁樣都係為你好」「我係你老母你要聽我講」

你老母一日唔轉變佢嘅教導模式永遠都只會咁樣

Btw初出茅廬嘅樓主諗住幾時搬出去住同埋有女朋友未？

仲有我
you are not alone

未講晒佢地啲痴線野，
個時都有死死氣返黎，然後阿爸閪我面閪左半年，阿媽都半閪架喇，夾埋話我死唔認錯，大佬個時廿歲頭啦仲要管。想好聲好氣介紹正經拍咗年幾兩年拖嘅男朋友畀佢地識，就一副冷言冷語，淨係想你做乖乖女仲未計次次社運都會鬧翻（多數係阿爸挑起火頭講on9藍絲嘢先），冷戰幾個月until你畀下台階佢。
搬走咗，覺得都算係自己嘅時代革命。

我係三歲

睇黎你都係獨女黎嫁喇，快d搞大個肚生個孫俾佢煩，到時佢就唔得閒煩你嫁喇。

你屋企人算係咁
我就黎20尾我老母仲會狂send錄音黎屌柒我夜返同唔聽佢電話 呢一年仲要夜返少少都問我係咪去左示威
最恐怖變態係以前去朋友屋企過夜要呃佢通頂唱k 朝早返黎發現佢冇瞓過一直等我返黎 仲話我好大膽 幾次都係咁 想我內疚 好彩我冇感覺
但依家有男朋友就直接話去佢屋企過夜 佢幾鍾意我男朋友所以佢冇得say no 可能驚我嫁唔出

咁會俾老母俄一世

原來你仲讀緊書咁冇野
可以試下逐啲逐啲夜返咁挑戰佢地
不過老實講佢地揸住你春袋
鬼叫你冇錢咩
I know that feel sis

係呀我講乜嘢佢都聽唔入，咁我講黎做咩

介紹你個fd比伯母見下面下次就比架啦

嗰啲咩 「你媽咪都係關心你姐」呢啲說話真係難聽過粗口

這是重點嗎？

係呀，佢地覺得入世未深乜都唔識，俾人呃左溶左都唔知
覺得自己係保護緊你
簡單啲講，只有唔同住佢先管唔到你

我地一樣
屋企人都會限我幾點返
有時會唔比我出
我要作唔同嘅大話黎出eg返學

過夜真係未試過
最夜都係02:00返

人係無先會覺得好啫
啲有錢人夠話不知幾想少啲錢

我有個fd都係老豆老母18歲就有左佢，佢有幾個兄弟姊妹佢係排最大，但到呢家屋企都仲係會管到好嚴，出親街仲要影周圍影有邊個同埋要報到，重點都係一定要灰姑娘12點閃人

想要wallpaper thanks

我讀中一二嗰陣整左本電話簿
因為小學無手機嗰陣會抄電話
讀高中放假去附近打下波都要俾打俾我啲fd刮我出黎

叫你個friend日日每30分鐘打電話俾你一次問你係邊，同邊個咁咪得囉

我老母都試過8個鐘搵唔到我真係報狗好撚on9
樓主 u are not alone

試吓出多啲夜街
等佢習慣下無你符 就ok 了

佢打比你有方法應對嘅
1. 唔理佢 （明嘅 會好無mood 電話係咁震）
2. 識機 （好唔方便姐）
3. 接佢電話 淨講一句： 哦 ok 88 跟住唔理佢
（要成日咁做 先有效）

預左比人屌上天花板㗎喇
不過你慣咗 都唔洗點理佢

伯母個icon仲得意

唔係咁易㗎葉師傅
呢種老母會坐喺個廳度等你返嚟 一見你入屋就捉住你狂屌
所以我嗰時係等第二日佢出咗門嘅時間先返屋企

完全明依種感受
由細到大唔俾人上我屋企過夜或者我去人地到過夜
夜少少翻就係咁打電話嚟
連同friend去旅行都唔俾
唔講仲以為我啲frd會食咗我

你又岩
但佢老母未必係唔信佢
純粹係唔想個女脫離佢多啲

識英文同有錢唔等於家教好…
管得嚴都唔等於家教好…
若蓮都教到個仔死左

住宿舍要比錢
既然比得錢就無得佢簡架啦
其實有d家長只係反抗下就會改模式

當你試過唔番幾次 你阿媽就唔會煩你了

你捨得林奠俾人制裁無得用信用卡？佢都好慘架
不如算數接受中共啦

我同事老母都係咁
不過佢阿媽愈唔俾佢做 佢就愈係做叫佢唔好食煙紋身，佢樣樣做齊 仲紋到成身都係叫佢唔好去女朋友屋企過夜 佢晚晚去 宜家一個月只係返幾日屋企 佢媽都習慣左最多見到面哦下 係老豆老母就算你30歲佢都一樣會擔心你 無野既 可能佢一時之間未適應到 好快佢就會習慣 唔會過份緊張

你知唔知你咁答同講左無咩分別

想識樓主
tg me hugo1991

我唔信佢坐足幾日
你真係消失幾日嘅時候 佢已經係唔會鬧㗎啦
當然如果真係出現呢種情況 就跟返我上面嗰種做法

你半個鐘頭打電話俾我一次

講明先呢個方法我未試過唔work嘅

重點係話12點前仲未到就鎖門

都明
日日對住都真係幾難頂
搬走左感情仲好一定

佢一定會勁晦氣咁話
唉，真係心淡，當年我一個人養到你咁大，你咁嚟對我
之後就會唔鳩睬我

次次都話心淡，最後我就只可以收皮

以為你群埋啲黑社會爛仔

我家陣條仔就係咁
佢都u grad出咗嚟做嘢
阿媽話唔俾出街真係唔出

我男朋友超過10點返屋企
佢老母就會係咁打嚟
唔聽電話 就打到聽為止

咁又係
老母驚個女俾人屌我都明，唔想個女脫離佢就真係痴線

唉。。。點算

我都係
而家22歲人仲係咁
唔講仲以為個post係自己打

做人父母，冇人想諗起自己個女個閪度係咁流返第二個男人嘅新鮮精液出嚟

認真，你事前冇同你老母傾過，佢又唔知你同邊個一齊，唔俾你出去過夜好正常啦

可能我老
覺得20 21都好妹妹仔
做佢老母更加覺仲係小朋友

可能因為你係女仔？？

分析得好撚好 正評係比你最後嗰句

見有啲廿幾歲女仔朋友個老母都係咁，叫佢9點前返到去，遲左五分鐘就直接拉條門鏈唔比佢入

真係唔明佢老母諗咩最後佢拍拖就同男朋友搬左出去住，但之後兩母女關係反而好左

樓主加油啦，有啲野要自己爭取嘅

先打咗俾你三次
有幾煩

口語字查下試下就搵到 打得多keyboard都識做建議字
利申曾經都係pinyin 的唔起心肝記速成 最尾折衷改用粵拼 順便學下理解港女d火星文

做男仔都咁樣被老母管
咁就死得
起碼話出街就要出街啦

踩單車冇左

係時候要反 不過我唔敢 我冇用

分手啦
咁嘅老母 第日結婚你會點？有冇諗過？婆媳糾紛？？

睇你老母講野已經覺得佢好撚惡
控制狂黎

btw佢黃定藍？

咁咪由佢心淡
佢唔會即日死撚左架嘛

咪用時間證明唔俾佢控制唔等如唔理佢
好老實呢D係精神病黎
你唔強硬 受既係你自己

根本唔係囡囡先係咁做
大把仔都會

同女仔frd出街就話得女仔唔安全
有男仔frd一齊成班人出街就話同乜男仔去街
咁係咪我唔應該有社交生活
真係佢玩曬

佢覺得佢自己係幫我指點明燈

想屌伯母

蕩娃

接佢電話 講「係呀 我唔返黎訓呀 聽朝先返」
Then cut 缐

以前細個都係要12點前返屋企
跟住有一次失戀 成班fd出去玩再直落通宵網吧
之後就再冇依個限制

我細個個陣老豆都係管得好嚴 初中前完全唔比我同朋友出街 就係有次中一個陣同朋友走左去唱k佢就發晒癲屌我話呢啲地方好危險 然後就唔比我再同朋友出街 每次見到班朋友出去玩無我就好sad 我忍左3年 呢3年我真係對我父母啲態度真係閪晒 到依家對佢地都係好唔耐煩咁（一來都係藍絲父母啦 二來個段時間真係好地獄）

到依家出街去邊都好又好 玩到幾夜都好 甚至自己一個人去旅行都好 佢地都無我乎

頭一兩次都會話幾句 依家我完全當耳邊風咁 你唔強硬一兩次你老母就永遠都係咁

5次 計埋屋企電話

我媽之前都係咁，唔比朋友到過夜，我有時會話係去親戚到
不過去到廿中就好好多，雖然12點未返到都會催我返屋企，其實佢都係擔心你，或者你試下介紹啲朋友仔佢識我媽識哂我經常來往既frd

樓主快啲叫爸爸

冇㗎啦下下都要作理由

典型怪獸家長....
人有思想自由
你而家缺失咗做人嘅價值

成件事都係你同你老母關係, 擺上網, 其他人又唔知你老母咁多野
你自己咁都解決唔到, 唔好怪老母當你係傻囡啦
你根本就係

12點後返屋企都唔比仲諗住hall

老公你射得未丫我要走啦！

真咩？見到都覺得煩

屌你養竉物咁

都係由得佢好嬲好嬲 無辦法 要開發吓令尊接收能力

聽一次 之後熄電話/蚊SIM卡

我話有免費機票

你二十頭？

改咗hugo19911啦

你老母都係驚你比人中出內射搞大個肚所以先咁緊張

體諒下啦

係要有唔好俾老母有一打電話就一定搵到你既習慣
今日開始SET靜音 打黎唔好聽
問你做咩唔聽你話熄左聲聽唔到
有急事WTSAPP
連續打黎第三次先聽

反抗多啲佢就吹你唔漲㗎啦
利申：試過

Same
老母仲好鍾意講11點前就要翻到
遲左少少又狂打電話又whatsapp
哩種成日比人check住係邊嘅壓力真係好煩

佢覺得點關你L事？
條命佢嘅？

有時真係唔明依d廢柴子女嘅思想
又想反抗又要諗住自己變態父母嘅感受
理L得佢地等通宵啦
你講咗唔返，佢自己on99要等咪由佢on9
on9幾次就唔理架啦

你不如試下同佢傾下到底之後點先可以過夜

佢都想知你同啲咩人一齊

真係傾唔掂數先再諗搬出去

Sd比auntie

驚你晚上係條仔上面un緊

搞gay 岩你

好多90尾00後都係用拼音

你話...
唔小心去咗外國
醒返個人無端端去咗外國仲好啦

可能啲老豆老母覺得 同佢地一齊住就要俾佢地管幾多歲都一樣
所以如果想同屋企人關係好啲反而係搬出去住 有返個距離感會好啲

帶個男朋友返去

試過企係門口等老母開門，過左十一點就唔開門，佢鎖左個門唔比入，嬲到仆街

你有無錢先
你無錢嘅話 佢一句唔俾錢你交hall fee
點反抗都無用啦

我係俾去朋友到過夜，唔比去男朋友到過夜
所以次次去男朋友屋企過夜都係話去朋友屋企過夜
但去得多又嬲又發我脾氣咁

佢話有家規。唔比就唔比

同我男朋友一樣 又要打電話催個仔返屋企 又唔俾佢入門口

唉 人永遠都係失去先會珍惜由其是家人

名正言順唔洗返 失蹤一兩日佢驚過你喇

True 應承左個時間做得到，自然會冇咁擔心。
第一次夜返係去倒數，點知11點幾問我係邊個次倒完數應承佢即刻返屋企，不過有得倒數個陣已經好開心

支持伯母

死女包番到屋企未

我有一刻咁諗過因為佢曾經講過佢要我將來要好好照顧屋企

住完hall應該會好好多

係 所以要令想控制你既人失去你

un完先返啦

朋友屋企又唔係紙皮做
打風留響室內最安全是常識吧？

個個話唔好等老母走左先黎後悔唔珍惜佢d情緒勒索
我就話唔好等個女8號風球喺條街等巴士等到俾雷劈死左先黎後悔自己chur個女返屋企

搬去台灣

咪係，無錢都俾d骨氣
仲有朋友可以收留你一兩日

同佢傾 你真係搏屌
唔好比fd 電話佢㖭吖
奪命追魂 call 你個fd 都似

痴撚線父母
巴打你咁樣點溝女呀

飲下湯都幾好呀唔係成日飲就得啦唔係一日就得啦

我上次同朋友去旅行佢都唔比
但我由得佢鬧 反正我地已經買好機票book好機票
我臨飛前一日佢問我幾點出門 我知佢想送叉所以呃佢幾點出門
最後我瞓醒我發現佢已經換好哂衫著好鞋等我 話驚我唔識自己過關上機 全程跟到足 機場想晏少少check in都比佢鬧 搞到我同我朋友超尷尬

佢問你去左邊 就話冇門口入 電話又冇電 訓左兩日公園
睇佢下次敢唔敢

呢度啲人比較後生，明嘅

啲emoji

佢一定嚇撚到暈低

你有冇一早交待到先

你一早講好咗話返然後乘機又唔返
你老母有呢個反應係好正常

樓主 我買你第時會後悔講過呢句野

呢個社會除咗父母無人會咁樣關心你架啦

感覺上伯母好大機會係老師？望到個對話都覺得辛苦，呢類型阿媽真係好疲勞轟炸，對得耐會好有壓迫，抖唔到氣咁

下次老母再sdemoji 就sd張長輩圖比佢

痴撚線

不過算啦
樓主依d廢人只配做老母隻狗，得閒上嚟吠兩聲
平時同老母大聲d講嘢都唔敢，怕媽咪唔開心

連登真係屌撚晒班死仆街老母

咁撚多負能量
正面啲留言就比人叫收皮

我撐你唔撚洗驚
班死仆街好似無屋企人咁撚樣
道友黎班陷家產？

啱

我係老母你唔返一晚我成個腦就係諗起自己個女成晚俾男人抽插同玩弄

我家姐係外國啊 日日同男朋友扑嘢我就唔得

我以前細個都係，返屋企好似宿舍有門禁咁
一遲小小就打電話黎，搞到我成日都唔聽佢哋電話
到咗我18歲之後，就成日挑戰佢哋，試過去飲酒唔返屋企，
耐唔耐就唔返屋企，以前第二日返屋企就預咗俾人鬧，
依家講唔返屋企瞓多數係男朋友度，佢哋就少理，
不過耐唔耐會俾說話我聽，話乜女仔人家唔好成日快去人哋屋企乜乜乜，我都唔會太理。

cls 比佢管到壞撚左啦已經

whatsapp咪算好囉
細個試過每分鐘追call再cut線loop到返屋企為止

你地行開啦

我條女要9點半就番到屋企呀

你地邊個夠我慘呀？哈哈哈...

樓主想過夜屌西渣嘛

我係你就一定唔理佢
同佢玩失蹤
玩多幾次就冇人會再理你

yellow

覺得呢啲家長好撚恐怖，諗起大追捕個王敏德

…你又冇逼佢生你出黎
生左出黎唔養你係犯法
講到自己幾委屈又偉大咁

真

屌 咁樣好過樓主嗰件好多
起碼佢真係關心你驚你出事
面懵懵都要跟住你
控制佢自己出現係你身邊

樓主嗰件係想控制佢係自己身邊
唔係真係關心係為左滿足自己控制慾
想自己做話事嗰個

呢啲我會即走，最好以後都唔好開門

樓主真好脾氣
比我已經打電話開佢拖 或者直接熄機
利申 老母細個都管得好嚴 但係入完u之後冇理過我
只要唔好無故失蹤交帶聲就ok
大佬成年人啦 唔通永遠綁住你好似放狗咁咩

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡

咁樓豬依家係邊係咪已經做好唔返去嘅決定

哈

樓豬，笑死me

走啦
分手啦
9點30你同佢可以做到乜柒

我中學都試過,之後打比細佬開門
之後索性唔返去訓,幾次之後就無理過我

分手啦，結咗婚有排你受
啊媽話乜乜乜
老豆話唔好以咁咁咁

A0
正常社交都無啦

We must stay together
You are my daughter
😡😡😡😡

Cls點解你唔反抗 要聽曬佢講

重點：老母想確認你係同同性去，唔想成日幻想你同第二個男人瘋狂做愛

有D囡唔會咁諗, 佢地有大把人圍住佢尋開心

樓主

i g o t o hom e b y bu s

真係會擔心嫁
你朋友可能邀請埋D你唔識嘅人去佢屋企
仲可能有酒，有草
等於你唔比女朋友落club 一樣，唔係怕佢學壞，依我地男人知道依個世界有壞

我唔覺得係樓主老母問題囉

你睇樓主啲回覆我係老母都扯火啦

試下開飛行模式

但驚你阿媽走咗去報驚......

must must must must must
no no no no no
❌❌❌❌❌
😡

兄弟 我都是身同感受呀 只是我年紀都比較後生啲啫 咁你之後點樣發展社交生活啊

樓主老母幾搞笑

上連登圍爐

你自己要搵平衡點

大個啦女
是非對錯你要自己

學習

分辦

就好似我地出黎做野
明明屌佢老母我做野做得最快
成撚日比人屌我唔撚做野
以前我會發顛，
而家大部份時間我會係心入面念句：南無阿彌陀佛
之後笑下，就算撚數
重係嬲既，
就喪念
南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛

個世界有人鍾意人
亦有人憎狗你

屋企人係世界上最ＯＮ９既生物
但同時你有咩事，
屋企人係最撚快比到支持你既人

有人羨慕你
同時都有人會屌鳩你

邊啲岩聽，邊啲應該聽，靠你自己去過濾

加油啦，唔係個個老母都識英文咁叻
至少我地基層既老母，唔好話英文，中文分分鐘有時都唔撚識

好過藍呀起碼

打風留係室內一定安全過出去等車...

i know that feel bro

最憎出去過夜, 自己家先最温暖做咩都得

我20頭, 住過hall, 去過exchange, 老母都唔俾
試過唱通K 佢每隔一個鐘就send一次whatsapp俾我

係咪當個女寵物咁養嗰啲中產家庭，又中又英都feel到嚴到仆街

咁你唔去外國讀?

廿年後，當你有個囡或仔，你都想佢地早d 返屋企

我父母走左，想聽佢把聲都冇機會啦。珍惜，後生女要玩大把時間

利申：廢佬

想知樓主最後有冇返屋企

管到咁 比唔比拍拖都係個問題

樓主老母同我啊爸一樣咁濟....
我都唔想係咁俾佢煩
出街玩好似去打劫咁鬼鬼鼠鼠

扑嘢大聲d都唔得

對方男定女先？

過夜互玩陰莖？

好同意你講法

有一大班人將個人自由凌駕咗喺家庭價值觀上面

Must must must must must
No no no no no no
😡😡😡😡😡😡

我明
成日話條街好危險
好似驚死自己個女喺條街俾人姦咁
冇人想姦你個女呀

老老實實 我啊妹都成日話去同性屋企過夜又影相
試過幾次 就次次都係去同性朋友屋企過夜
但其實間中去打牌 去蒲 飲酒
媽媽都係擔心你 你26歲後佢應該會好啲
btw 佢咁緊張 應該好錫你 好好珍惜

睇人地會覺得人地老母好可愛 會叫佢珍惜換轉自己就覺得好撚煩
以前都同你差唔多啦由細到大都係老母話ok先可以出街 約friend出去遠一定唔得 頂多落樓下玩
上人屋企只有佢都識人地家長先可以 夜街更加無諗過
不過佢覺得有可靠成年人就無問題 所以後黎同個班主任熟咗就成日同班friend搵個老師做擋箭牌 可以夜返 不過佢會打俾老師check行蹤
依家我都係廿頭不過已經踢咗我出去依家一得閒都衝返屋企食住家飯

破處老母都會監工

佢老母九點搵佢都未掛八號

好明顯樓主係想借啲意屈到八號話危險唔想走

樓豬心智年齡實際上得3-8歲 父母擔心係正常既

家庭價值觀係當你狗咁管？
依家係過咗正常程度啦，咁都唔反抗？

咁你做咩8個鐘都唔覆下
8個鐘唔短時間喎 除非係凌晨

出嚟做嘢未？

未就忍到出咗嚟做嘢
之後搬出去唔駛煩

垃圾家長出垃圾仔女, 都好正常

9點太早了吧！

我話去camp偷偷開佢櫃桶拎passport走
執行李都要小心翼翼

如果我下下都做證明我friend都嫌我煩啦 笑9我

試過+1
話去camp 飛左去台灣

你好似話當年識壞人先咁
條友幾壞先

你好煩呀收聲

會嚇到暈低

反抗啦，先斬後奏，呢種完全聽上去係情緒勒索

廿幾歲人大咗肚咪自己決定生唔生囉，點？可以點？

但伯友英文算幾好
大學畢業？

點樣

又父母想
個女想又唔撚理

你開心最緊要 個仔/女唔重要?

我老豆老母就係好撚軟弱個種人黎

之後我唔知點解有左
精神上面既問題
我當撚佢做
精神病先

之後因緣際遇下去撚左日本
去神社佛寺個啲地方
我就覺得好撚舒服
唔知點解

之後可能都係啲神神佛佛打救左我，
精神好左好多

到底咩叫岩，咩叫錯
其實，家家有本難念的經
可能根本無對錯

有人鍾意你，就自然有人屌撚７你
所以
近朱者赤，近墨者黑
唔同頻率震動既人做唔到朋友

凡事走向極端，都係一條屎胡同
不過，無人天生就識處理呢啲難題

好多野都要經歷過

你自己仆街過先可能可以從中學識爬起身

正如我比女呃過一次
兩次

到第３次屌佢老母都收佢皮啦重比佢呃咩都ＯＮ ＬＵＮ ７９９

加油各位

隔離飯係香啲，唔洗羨慕人地
做好自己重好

有冇諗過情緒勒索番老母?

佢報警由佢報，你企得夠硬佢就會慢慢收聲，但你仲係好考慮佢感受的話就無戲唱

痴線八號風球個呀媽擔心叫自己個女返屋企都叫當狗咁管？

我就咁睇個對話真心唔覺得樓主態度好得去邊

要反抗唔係問題，佢出嚟搵到錢搬出去住或者有人可以長期接收佢咪即刻屌鳩自己老母再以後唔返去，連一手準備嘅能力都冇點學人反抗，定諗住情緒勒索返個老母轉頭

我驚佢唔俾我住宿舍

呢種老母同佢嘈佢只會變本加厲，最好用氹，得閒sd下同女仔fd自拍比佢，叫佢唔好擔心，撒下冧

不過為左唔想比人管而特登搬出去住其實好撚蝕
每個月起碼洗多幾千蚊

比較番
一個為左自由而搬出去，每月洗多幾千
一個唔洗搬出去、住番原本屋企，都有自由

就會覺得前者好撚悲哀
仲要講緊可能前者仲要生活好有規律嗰d都要比人管到狗咁

仲未返左都俾佢話吖嘛

追文啦
唔係單一事件啦

fb meme

最大問題係要老母幫手埋單

係呀但係佢想我返屋企我話我去friend屋企瞓又唔俾 ，有家規

咁你幾時死撚埋佢, 你呢d廢人

好煩

願聞其詳我都想知點可以勒返轉頭

大把小學雞唔明呢個道理

咁大食

唔係鬧佢咩

成年人啦 15、6歲就話姐

痴撚線 就係跟佢做法先會變到今日咁

初中時老母要工人接我放學 俾fd子笑鳩我
我老母都係藍 屋企睇左一年tvb了 嘈到廢事嘈
去完exchange返黎都唔俾我去夜街
不過好彩揀科俾我自己揀 大學讀埋乞食科都唔理

樓豬得9歲，唔比過夜都正常

見到都覺慘 第時識左個男朋友 個男朋友仲慘好似犯咁

係 父母唔開心好撚大鑊 自己幾唔開心都唔洗理

直接無視
我以前都係咁
而家佢廢撚事理我

佢一直限制住你其實都係因為唔習慣你晚黑唔喺屋企，擔心你有咩事，所以你要比佢習慣，而且第二日要完完整整返到屋企／報平安
一係你就同你老媽子約定，話邊日邊日去邊個玩過夜，第二日會打電話返黎

二就決絕d，照同佢講話過夜，夜晚佢催你就話過夜唔會返，然後set靜音放埋一二邊，得閑先回幾句直到第二朝

以為我老母平時飲酒飲夜少少都會問

正常呀

你話咗11點返
你幾點返到去先

以前識咗啲唔太好嘅人囉 不過後尾都冇啦

我想屌你老母個女

其實講真
你老母可能係過份緊張
但女仔既咁夜始終都唔係好
何必要父母擔心呢
你唔返去佢咪又係訓唔到要等你

岩, 自己唔開心唔舒服都要滿足老豆老母
因為老豆老母好快死

一睇就知樓主係冇交帶嘅人

你好似又講得幾啱但係我唔可以唔理佢感受㗎嘛

下次回你呀媽話攪緊野，攪埋之後就返。

照顧屋企當然係一種責任，但呢種責任只有出於自願先係珍貴，亦都係一個方法去維持一種健康嘅關係。做父母係唔應該用無理嘅藉口或者單純養兒防老嘅自私想法去綁死自己仔女嘅幸福。做仔女或者女婿媳婦做到幾多得幾多就好，龍應台篇《目送》講得好啱，每段關係嘅雙方只能陪大家一程。 btw對住啲廢老講一次呢啲道理佢都唔願意去明白嘅話，可以慳返啖氣。

其實要俾到訊息佢 「而家已經唔到佢話事」
做乜都係只係「通知」 唔傾

佢要唔開心佢自己既事
日子都係咁過
等佢脫癮

你記得keep住呢幾張相，他日你一定會好掛住阿媽催你返屋企

以前條女
呃佢老母話去左補習
成日講大話

其實佢就係係我旁邊比我渣佢對波同摸佢個閪

所以女仔真係會喪講大話
而佢老母應該都知佢講緊大話只係唔踢爆佢

個女係個老母生既
你估生女唔知女心肝咩（如果感情好既話）

跟本兩回事黎, 偷換概念

咁你呢世都比佢食住啦

通知左 但係限呢樣限嗰樣
之後怪人冇交帶

呢個真心痴線

Dearjane 媽！你好！

鬧人係言簡意賅, 點解要係前面加個想
所以我會係咁分拆
想屌, 你老母
而唔係
想...屌你老母

咁你咪唔好理自己感受 嘈乜撚姐仲

你老母淨係理自己感受
你又淨係理你老母感受

咁你食屎算喇 你唔開心都係你自己攞黎

清官難斷家務事 何況一班連登仔
有d人屋企垃圾會叫你反抗 有d人屋企融洽會叫你孝順 share下經歷無咩所謂 樓主自己慎重思考要點樣同老母相處 得你先知自己想點

但係我次次都有講我去邊同邊個一齊有交帶 咁唔通咁樣都唔得咩

咁點解佢可以唔理你感受？因為你唔係人？

你都痴筋, 本身一星期七日, 日日都係屋企住
一星期出一日夜街, 然後你話要早d返屋企陪親人, 珍惜眼前人
你離撚曬題啦 on9

其實係我老母有經過哩個時期，我家姐唔返，第二日就同我呻話，哎呀尋晚你家姐又唔返搞到我成晚羅羅攣瞓唔著blablabla...

睇樓主反應佢都錫佢老母，如果佢老母平時都錫樓主，為咗出面啲fd同老母反哂面又何必呢。我都係建議佢用溫和啲嘅手法。有陣時擁有唔識珍惜，失去先會知後悔

利申：過來人。

講得好好 等佢30歲睇吓仲管唔管啦

問佢 咁佢返左黎未

你有冇返屋企

算係咁啦 感覺已經幾nice 都係關心你姐

喺佢地角度係出於好意
通常都係佢需要你多過你需要佢(精神上)
只要對方唔係會火爆到斬人果種
係可以利用佢對你呢份關心(愛)去反制
要比佢知道/feel 到 繼續咁樣做可能會失去你 盡量用暗示

可能有人覺得咁好仆街 不過我係果種冇咩感情嘅人
而家仲係努力周旋中

我家姐係到第二日都唔會出現既人

三個鐘頭前 [img]

樓主
如果你好緊張你媽咪感受
又唔想一嘢嘭埋去就話我依家唔鳩睬你
一係攞個平衡大家心平氣和坐低傾下
問下點解佢咁堅持唔俾過夜
佢擔心啲咩 你又可以做啲咩令佢覺得舒服啲
反正你依家放上嚟都係解決唔到件事架啦

我都建議呢D老母
唔好成世想自己做仔女心目中既第一位
人地本身冇諗住將身邊既人排名次
你成日想攝位刷存在感遲早會反感

控制狂老母

我知改左 留呢個tg傳統黎 唔通追住條友update個tg咩

伯母可愛

母女 當

我覺得有兩點。
一，你老母對你朋友缺乏信任同認識。
二，認為你仲係好細個，唔識照顧自己或者好易俾人呃。

咁當然「年紀細」係相對性概念。80歲既父母對住個已經40歲既呀仔，都可以覺得40歲太年輕，咩都唔識

如果要突破父母對自己既管束，某程度上得2種方法。要做到好極端，佢點講都逆佢意。令到佢既底線愈來愈低。但中間既激烈鬥爭一定係非和諧既一係就表現到自己已經係獨立既成年人，唔需要父母再擔心which is 應該都係睇彩數

利申：9up

你講到好嚴重我又為將來而擔憂

咁唯有同佢講
如果第時我135唔返 家姐246唔返 你點訓

俾佢知而家俾家說話你聽打定毒針都冇用

啲老母做乜撚
識啲朋友 就算男仔已經廿幾都好
老母依然係唔放心
不斷打電話搵佢
Sls

我同你一樣
試過有一次帶左男朋友返屋企 醒起屋企有cam
有一次佢送我返屋企 係樓下撞到我老母 之後次次出街都俾老母哦我去拍拖

ching其實唔係 支那拼都可以打口語 不過都幾on9

兔兔P助

伯母好得意 想識

諗緊😭

嗯，到時人老朱黃，通一晚頂就好似中左七傷拳咁

佢需要你多過你需要佢
就唔係叫出於好意

揾返份pt草宿費同生活費就可以先斬後奏，一定會好辛苦咖啦
但前面見你話忍左咁多年好辛苦，唔好忍到有情緒病
照顧左自己感受先有餘力顧埋其他人感受
有時同屋企人有返啲距離關係反而會好左

好多女廿幾都嫁人啦 仲咁撚老土

其實佢哋都幾識做人嘅係人哋面前但係就會係背後係咁講壞話搞到我自己用壓力覺得係對方嘅錯

似足我老母

係

好少好少極少去九龍多數都係自己區

都過咗啦，依家家姐基本上唔喺屋企都照咁瞓，所以先話要比佢地習慣

呢個真啊，都要放手俾細路出去見識下

XX
XXXX

你老母都痴撚線
大風大雨仲要你趕車趕船返屋企
留o係朋友屋企仲安全啦屌

見到對話都燥底
利申我老母都係咁

等我三十歲 都一直係咁 我就頂唔撚緊

我十點未番到屋企老母就瘋狂打電話了

申請定張credit card, 自己俾住先
再返pt,
個陣走堂做promoter, 一星期做兩日, 再夜晚幫下細路補習
一個月都交到一個sem錢

利申問政府借錢讀書

強迫症表示辛苦

喂 問你又唔答

屌依啲就係香港後生既縮影老母都驚

咁你阿媽去唔去旅行 夜晚返香港 日頭又再搭飛機

驚你比人瘋狂中出

You are my daughter. We must stay together.
有冇人覺得呢句野好恐怖
長期係咁諗都幾辛苦

驚你冇左隻豬

伯友賣弄英文姐

笑咗 試下條女落club用返一樣說辭
肯定破口大罵臭雞臭雞😡

曾經都試過同你有一樣嘅情況，平時出街已經要講低幾點出、幾點返同邊個，返到屋企仲要打電話俾佢

講明出去倒數，搭正12點打電話問我點解仲未返到屋企，講緊嗰陣已經20歲，仲係咁打嚟鬧
然後我問佢係咪唔明咩叫出去倒數

嬲到新一年開始每一次出街都唔再同佢講去邊同埋幾多點返
然後所有野都係自己顧自己
食嘢定係洗衫全部都係自己做晒
期間經歷俾佢無數次咁鬧，拉埋其他屋企人一齊嚟鬧我，但係我都照冇出聲，完全無視佢
捱左三個月之後佢終於投降

而家只要講低大約幾多點返/返唔返就OK

所以只要你捱得住，相信你都要有成功自由嘅一日

有家姐不過係外國

ok網絡公審

然後佢就話唔俾唔俾唔俾要我早啲起身返學

雖然我唔係佢上司但係佢係上司

害鳩死d仔女，奪去人地學獨立既機會

當年我二十頭個陣都係咁
唔俾過夜 限死幾點前番
番唔到就不停打黎 打埋俾我啲朋友
個陣我心情同你一樣
心諗：都廿歲人喇 點解仲管到咁嚴 好辛苦！
但慢慢地媽咪就一步一步咁放寬
（當年冇估到依家佢會肯架）

最近佢同我講番 當年其實好擔心我學壞
利申：依家就黎廿中

就係唔明啦仲要係屋企根本就安全

你老母都係驚你俾人中出啫.
朋友個女19歲就大咗肚. 結埋婚. 生咗出嚟要佢養, 要佢湊
其實扑嘢幾時扑都得

個名可唔可以刪返格space

佢一定嬲到飛起 唔俾我出街都有份

我以前去啲女屋企做愛做天光都有fd幫我頂住我老母

同意

仲要係咁must must must nonono
見到都覺得好唔舒服好壓抑好辛苦
咩Must stay together 每個人都係獨立個體 點解一定要一齊 唔洗私人空間？

明明好多人比方法樓主
但樓主只係想圍爐取暖
唔怪得廿幾歲都重管咁多
你自己批準既

係呀其實有交帶就得但係偏偏我阿媽就唔俾

我想問大家俾負評係負評樓主定佢老母

真係好火

同我老母一鳩樣
利申22歲 夜晚出街話危險 會有拐子佬

媽媽好可愛

好撚慘唔明點解有人覺得咁係正常 唔通自己冇自由就覺得人地冇都合理

「都係關心你」唔係一個發癲同逼迫子女既藉口 ok?

收皮啦白痴西

你有冇同你阿媽傾過？

Agree講到好撚慘 但自己唔反抗
一切都係自己攞黎

聽老母的話啦全世界得佢唔會害你

唔關英唔英文事，係個諗法本身恐怖
一個正常健康既家庭唔係死都攬埋一齊
而係互相扶持之餘又有返個明確界線同適當距離
唔知樓主屋企平時點相處，但佢老母唔係講笑的話，成件事都有啲危險

好理解你呢刻既心情 我都經歷過
其實佢真係關心著緊你
但關心方式唔正確 令你好唔開心
不過冇人教過佢點做一個令孩子滿意既好媽媽
或者你試下搵日同佢認真溝通下（我知好難）

我睇完覺得原來自己老豆老母一d 都唔煩

佢會報狗

一個人要消失嘅話冇任何人冇任何方法搵得到

其實你夠18 報狗都未必會理

反抗唔到都算
完全冇意欲果下先勁

送個妹/細佬俾樓主

你知唔知點解你媽會唔信你 因為佢以前都係咁樣呃佢呀媽 呃下呃下就生左你出嚟

你老母係咪耶撚黎架

好撚慘 咁你搬出去同唔搬有咩分別

真
唔通日頭中出唔會大肚？

你唔諗辦法去抗衡下，就成世架啦
呢啲情緒勒索既野係會帶埋落下一代，你諗你啦

自己唔反抗 冇人幫到 17 18歲嘅時候都係咁 但係19歲已經冇再理 直頭離家出走左成個禮拜先返屋企 就一直冇再管

咪就係答我佢係外國所以管唔到佢

咁鐘意報咪由佢報囉
報左又點

唔係篤灰掛

我之前都咁岩份工放凌晨2點
之後扮話ot
o完就話食埋野先番

依家我就廿中
去男朋友屋企過夜個陣
我都係呃媽咪話去朋友屋企打牌

比意見佢就話呢樣唔得嗰樣唔得
咁算啦 等睇樓豬比老母管到死嗰日

喺度啊就係老竇都係咁樣

呢種講法已經冇左自我，你好我好，你唔好我唔好
咁樣唔係健康既關係

樓豬想扑嘢咪照直講囉

好傷心呀我

好撚痴線

淨係見過d男朋友逼條女十點左右要返到屋企

我直頭block撚左電話了
還掂我自己搵錢自己洗
驚閪咩 由細到大想做咩都話唔好唔得
靠你養個陣咪聽你講
而家我養返你咪撚嘈

其實我都係咁之前我有幾個鐘冇應到佢佢WhatsApp左我d朋友叫佢搵我問我喺邊度做咩唔應佢

咪就係，反抗一定有嘢犧牲㗎啦
一定會鬧交或者大家無好面色
樓主又想成家人開開心心，又想突然獲得自由
發夢啦

利申啱啱仲打咗成大段野比佢

千奇唔好唔應你媽機
人大左就知做媽咪既心情(雖然我未做媽咪）
你諗下佢係屋企擔心又搵唔到你個樣 會好心酸

以前我試過唔覆機
前排同媽咪睇緊啲恐怖案件個陣
佢話 當年我咁樣 佢好驚我俾人捉左

想我嬲?

咁你咪反省下點解佢會有你啲朋友電話囉

樓主已經習慣左
只能講佢真係由細乖到大，去到大學先話要搵朋友過夜

個個唔見幾個鐘都報一報
無唔見24-48個鐘
佢點會真係走去搵

叫佢唔好咁煩
自然唔會有人唔覆

頂住你老母

咁其實我有交帶講自己係邊同邊一個一齊仲要我喺朋友屋企瞓我都算安全啦

唔洗晒氣 你睇佢覆啲咩就知
淨係想取暖 想人地同情 係呀真係好撚慘呀
根本無諗過要解決問題

完全無感覺 覺得解放左

same

八號風球出街搭車出事保險都唔包喎

因為好細個嗰陣時佢緊張我所以俾咗電話佢點知佢就咁樣用

慘過未搬
未搬前都有自己房
依家住開放式
丁都打少左

佢唔係要確定你係安全，係確定你仲係同佢攬埋一舊既共同體呀，你明唔明呀

今年23 細個管得嚴少少 但自從19 20歲之後阿媽冇再理過我幾點返屋企
近呢一年有時兩三日冇返屋企我阿媽直頭唔會搵我 電話都無過反而變咗我會打電話比佢講唔返去食飯

咁樣管住先比佢害左成世

真心咗

仲以為炒股

建議你住宿等佢慣你唔係度有個fd同你一樣 佢最後精神壓力太大 攞刀指住佢呀媽話我就黎發癲 之後就再冇管過佢

其實我都覺得你媽咪過火咗嘅
我同你一樣，廿歲 有男朋友
未有疫症時，係香港book酒店訓一晚（同女仔frd)我媽都只係問同邊個一齊去同埋點解去咁遠之後其實佢都會照俾我去！

咁你有冇諗過你啲朋友想唔想

又想佢心情好又想要自由

😭佢一定會報狗 我驚咗😭

呢位師兄真喺好有趣

想當年啊叔我，屋企都有門禁，都好似樓豬咁上下。遲少少🤏返都千屌萬屌。

又喺廿頭左右先開始反抗下，日日等佢訓咗去朋友屋企飲酒打牌，去澳門賭下錢。爽咗幾個月

點知識咗個女朋友，又開始有門禁。大家真喺唔好咁早拍拖👫，自由可貴！

情感勒索呢啲垃圾淨係識屋企前屋企後

其實報狗有咩好驚 即係咁講

結論 讀緊書比老母養緊
就乖乖地做狗啦 做緊寵物無權出聲
自己搵自己洗就話撚知佢
直接block

你咪叫佢報囉
對你冇影響㗎
唔通搵到你之後鎖你48個鐘咩

自己有冇心解決問題自己知啦

唔啱聽就係廢話？
用下個豬腦唸野喇 兒登仔

老實 佢報完狗之後啲狗都係彩佢都on9
會話後生女48小時都未到就報警做乜鳩
你老母比啲警察屌多幾次就會放鬆啲架啦

啱呀，鐘意仲可以大返佢唔俾家用

想講我幾年前我阿媽係有睇我手機嘅習慣 日撚日都六點醒跟住攞我手機 睇wts record 最後真係頂唔順 同老母開戰 最後佢收咗皮

好想有個咁嘅女

岩啊，到30歲又會話：「你30歲又點？！你都係我個女！」嫁唔出嚇走晒d 朋友男朋友你死左之後就拍拍蘿友之後孤獨終老

通常呢啲越比人管得多越反叛
因為覺得有好多嘢都未試過比人規限住
所以越想試
我就係咁

樓主幾cute

臭雞養唔熟

例如做愛？

你明確啲向伯母表明佢唔可以再咁控制你啦
女大女世界

俾埋你哋睇啦

係佢面前倒晒佢啲湯啦😡

真
我家姐就係咁
而且都廿幾歲應該慢慢軟化啦
你話十幾歲果陣可能就無咁順灘

icon...

must stay together.第時你老公有母女丼食

識人女朋友絕對有潛質做你呀媽會做嘅嘢

好慘
唔知點解會有人覺得可愛

樓主老母好好笑

樓主真係幾孝順 我平時一係藍tick 一係亂覆9up

佢係咪記得自己當年點樣用同一個藉口出去過夜，最後有左你+斷送一生，所以希望你唔好重蹈覆轍

遲下可能逼你結婚
再之後逼你離婚

外國就算單身都已經搬埋

咁不如搬返去

跳舞青蛙即是乜意思

唔覺得咁樣係孝順，覆個sticker根本都唔知佢噏乜

一係就直接講而家返

一係就開門見山同佢講好大雨唔返 總之安全 聽日落波就返 早抖

唔使再講咁多

越覆埋呢啲無意義嘅嘢，老母就越癲

我20頭果時成日唔返去訓喎，阿媽冇話過，知我同邊個一齊，講聲就ok
大風大雨留喺朋友屋企好正常
同埋10:40門禁太早喇，我經常12點後都冇問題
伯母太誇張

我覺得好恐怖 好似乜都要係佢control以內

你唔想再跟埋d on9家規，一係你照直同佢講你想點啦

我係你就一早話唔返
再嘈就熄電話你鐘意報狗就報狗

你老母又唔合邏輯，屌你1040掛八號姐，唔通個風真係1040先黎咩
留係人地屋企咪一樣係室內
點樣唔安全
三隻小豬啊依家？

呢d一定要好認真咁發次癲佢地先識驚

橫風橫雨俾我就直接唔返 出街咪仲危險
同佢係人哋屋企 唔覆佢message算

比我會直接覆咁你想點撚樣啊？
control freak

佢純粹想樓主準時返屋企多過關心樓主安全點計打風留係室內點都安全啲啊

自以為成熟既on9仔
比人關心係福氣
講緊既係適量既關心
唔係過量既關心 甚至係情感勒索
唔好人講咩你講咩啦弱智仔
多啲思考
唔係唔岩聽 係你個內容唔岩

廿幾歲
係咪A0?

冇錯 底線踩踩下就會越來越低

扣零用錢50蚊

做咩自爆😢

通常呢啲家長唔會唔畀錢

零用五十？你係小學生？

所以咪話佢老母on9囉
d藉口又唔合理，幾廿歲人都要你管

癲到仆街......

笑撚到仆街
你老母好似有精神病
依樣係認真

做唔出

出左黎做野未 ? 做緊野既就搬出黎住啦 , 未做野既就忍到你有能力搬出黎唯止啦 (睇你d reply 都估你唔敢反你老母檯）

住得係到就要比人管既啦
咁有料一係反抗一係搬出去
唔係就收皮 夠鐘好返屋企

大學生

絲打你自爆⋯同你fd子個全名⋯

打風叫你走，唔係仲危險過喺fd屋企瞓咩

屌咁你咪自己賺錢囉 扣扣扣

返pt啦 幫小學雞補習
大把人大學已經冇零用

must must must

認真同你啊媽傾一次啦
搵埋家姐幫手傾下得唔得啊
我覺得再係咁你遲早會痴線
依啲根本唔係愛同關心 係控制 情緒勒索
Btw你啊媽平時係咪好得閒冇咩野做成副心機放曬落你度？

做乜唔番屋企

阿媽擔心死

🤬🤬🤬🤬🤬

收嗲啦死賤種 屌你老母

帶我番屋企 三兩下搞掂伯母

快撚啲屌呀你

最怕有啲之後會禁足
雖然而家呢個時勢禁足好似冇咩阻嚇性

就咁睇你啊媽過份緊張喎 解決辦法只有極端方法 一係搬 一係傾 傾唔掂自己諗

同我阿媽以前有得揮
直到我自己搬出去

我真係未聽過大學零用係用五十計唔睇標題以為真係小學中學雞

都唔係㗎不過到夜晚就會係咁管我

下，住係呢頭家姐點解要守d on9規矩？
佢當佢個女係隻聰明d嘅狗啊？
識自己出去散步夠鐘就返咁啊？
佢老母講d野有道理咪聽囉
收返埋你d老屎忽語氣先啦

認真講 你老母依啲唔係關心
係真係精神病

佢扣我50算好啦唔係扣我1000😭

有幾on9？你呢啲mk仔出開夜街比人屌爛個閪咪覺得on9囉，第時你做左人老豆老母再開返呢個post睇
睇下你仲係咪咁諗

好想日日比樓豬媽媽催回家😡😡

父母比好大自由度,雖然可能同性別都有關係

條傻閪藍絲黎 唔洗認真覆

過來人
呢啲阿媽反抗都無用
反抗佢就更加癲咁鬧
唯有搬走，令佢無得管

屌你幾多歲啊，出去做part time啦

上一輩成撚日覺得出面過夜就係同人扑野
其實咁撚驚咪直接叫仔女唔好識人啦屌
一日唔識放手去干涉仔女生活，叫佢地點樣長大

屌 原來又你條弱智仔
一個屋企唔應該係一言堂
合理自主好正常
你呢啲言論真係好撚廢老

新灰姑娘

屌你難分真與假

咁你小學、中學啲camp呢

有幾on9？你望下你咪知有幾on9囉

收皮啦傻閪
你就涼冷氣，你班手足就吹緊風炸
上連登上得你咁爽，繼續去食人血渣哥比錢佢賺啦

樓豬你係想改變就財政獨立
你無本錢係要受氣架啦 佢係你老母無辦法

廿幾歲人搵一千有幾難
定樓主要買名牌 下下千千聲？

有做㗎不過都有拎佢錢

絕對係
返到屋企仲會癲左咁鬧
又話唔生性，唔識諗
無乜野一定要出街傾
係屋企講電話，whatsapp乜都得
歪理盡出
總之唔好離開家門係最好

老豆老母諗法係on9係佢地既事
到我做左人老豆老豆咁樣諗 唔代表依個諗法係岩
塊閪就條女既 咁大個女唔撚識思考架？
你都似係啲無女既弱智仔

真的是假假的是真

平時都係咁比著我真係頂唔順
今晚打風就比比面

其實條繩愈勒得緊就愈唔想返
同fd出緊街咁樣真係咩mood都無哂

我係你fd都唔想同你玩
個老母會報警煩鬼煩

試下由佢扣由佢報警
勒索返佢 再管就直接熄電話 想搵都搵唔到

扑野咪扑野 佢地唔撚扑？

其實錢照拎夜街照出，再同佢講我唔接受呢d痴線要求

佢老母叫佢打個電話係咪真係咁撚難呀，一點叫，要第二朝玩完先覆？要屋企人擔心，比到信心屋企人就唔會追魂call啦

今夜扑野夜唔夜

聞到你浸藍絲味 逢年青人既做法諗法都一定係愚蠢 唔成熟 無效
同你講多句都曬鳩氣 blocked

駁唔撚到我呀？

唔啦 留返d錢幫你老母做帛金好過益渣哥

如果可以建議認真坐低傾一次 講清楚大家心入面點諗條底線係邊
Btw如果佢打黎建議唔好唔聽電話 啲老母痴線真係會喪打同埋佢地會ff好多野

啱呀
未出黎做野父母養仔女好正常姐，set返合理既家規eg交帶好自己去邊同幾時返
但唔好講到拎左錢就咩都聽晒佢講咁

唔係啦我純粹想儲錢有埋零用錢可以儲多啲

同意，唔好比佢大到由佢搞大件事

no no no 😡

扣你五十蚊

大個=識思考？
我早排先呃左條廿零歲既A0女同我上床

樓主好似佢咁諗就仆街
d裙腳仔就係咁教出黎

我老母都會咁樣威脅我 心諗大不了我咪唔使佢錢
總之唔會妥協
佢要報警咪由佢報 冇得訓又係佢自己 報多兩次差佬都嫌佢on9啦

我呃埋你老母上床添啊

好威？

We must stay together!!!😡😡😡

有媽的孩子

你自我介紹緊？
我唔係完全認同距講既野
純粹覺得你講既野無撚用
好撚型打完收皮喇 廢話 有比過意見？
問題有解決過？ 五十步笑百步

我一星期食三次，燒山間時代四五日，
假民主渣哥你都撐既，咁你繼續含佢啦

痴線 十足十我老母以前咁

我大撚把
啱啱fg逗緊$47k一個月
有心 留比伯母好啲

知道

唔敢想像 諗番細個中一已經可以通頂，中二/三連續幾日喺朋友屋企訓都冇問題，放牧式管理

um都係嘅
呢個係其中一樣啦

Same 阿
廿鳩幾歲人夜左返屋企兩老仲係到發脾氣
之前想同fd去露營都要拎approval 比人笑

你都弱撚智
我回應緊你講既野
你又走去話我講啲野解決唔到問題
好正常架喎
因為我無回應緊你 唔係比建議樓主丫嘛
討論區黎 距距距距距

你好幸福

聞到浸狗公除

呢到有幾個感情台狗公見人紅字就乞閪奶

下 得47？連登仔50喎！

依家呢

庇護工場少3k正路啦

多口問句 媽咪除咗呢樣外
會唔會check你電話嗰啲？

但係我都有WhatsApp呀媽，應該唔會太多F F😱

你媽媽好擔心你，佢係好媽媽嚟
夜晚8號波，你一個女仔喺外面發生咩事點算，前幾年先有打風跌咗棵樹紮死個女仔，你係咪想你媽媽唔開心？
珍惜媽媽嘅愛

一定要有通告囉
唔係學校嘅就唔去得

不過人人唔同，我細個身邊啲人好壞但自己有定力，陪玩但唔過界（索野偷野老黑之類），屋企人又信所以一直都係咁。

你阿媽幾得意
我阿媽有你阿媽咁醒就好喇

屌扣零用

Child登算鳩數啦，你班撚樣講野唔洗負責任，50k starting幾撚多十幾歲既信到十足十

走出黎幫冷氣軍師衝埋一份，我睇唔過眼

咁大學有冇去ocamp
點住hall去旅行

點呀你男人定女人
起你底又話自己係女

你一點幾去到六點幾中間做過啲乜嚟？喺出面玩？

係咪樣衰

1001